有咩方法可以令自己善用假期？

唔想成日打吓街煲吓劇就無咗個假
大家有無咩方法逼自己餘暇用嚟做正經嘢？

咩正經野？

放假梗係用嚟娛樂

btw你可以試下睇哂成本聖經，再jot note

有無個人興趣/目標？個人無方向自然會hea咗啲時間

訓覺

唔訓邊有精神番工

已經一個禮拜有5/6日係番工做正經野
放假仲想做d乜正經野？
如果你想用善工自己空閒時間 個人認為做自己鐘意做既事 喺屋企抖下 出街同friend玩 比個人叉下電 已經係善用緊時間
最緊要係令自己開心

點先叫善用

閉起雙眼

罰抄聖經舊約加新約一次

報工聯會性趣班

學下新語言?